{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010640",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 까사고니펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15:00から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。 ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は不可能です。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 二重予約が発生することがあり、この場合は先に決済された予約が優先権を持ちます。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に基づいて策定され、販売チャンネルによって異なる場合があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、幼児や子供を含む人数についても払い戻しができません。 当日予約後、当日キャンセルされた場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 当日予約後に入室時間が遅れる場合、利用できない場合がありますので、利用可否を確認した上で購入してください。 午後21時以降の予約の件は100%確定予約が保障されません。 ペンション内ではWi-Fiを使用でき、プールは夏季に運営され、入室後午後6時まで利用できます。 バーベキュー場は炭火バーベキューが可能で、利用時間は午後10時までです。 炭とグリルは個人持参が不可能で、コンビニは車で1分の距離にあります。 駐車は可能であり、駐車スペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合は先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は決済金額と同じですか？",
            "answer": "キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、幼児や子供を含む人数についても払い戻しはありません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルされた場合のキャンセル料はどれくらいですか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルされた場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室時間が遅れる場合はどうなりますか？",
            "answer": "当日予約後に入室時間が遅れる場合、利用できない場合がありますので、利用可否を確認した上で購入してください。"
        },
        {
            "question": "午後21時以降の予約は確定予約されますか？",
            "answer": "午後21時以降の予約の件は100%確定予約が保障されません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "ペンション内ではWi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、入室後午後6時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で何ができますか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭火バーベキューが可能で、利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルは持ち込みできますか？",
            "answer": "炭とグリルは個人持参が不可能で、コンビニは車で1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は可能であり、駐車スペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 714
    }
}